# Syntax Lied

  

Het lied van S.V. Syntax;

  

## Kom pak je Laptop maar!

*(muziek: Cowboys en indianen - De Dikdakkers)*

### Refrein:

  

1. Kom pak je laptop maar
2. Dan gaan we samen programmeren
3. We schrijven alle code
4. Steeds op zoek naar alle bugs
5. Heb jij ze gevonden
6. dan zijn ze verholpen
7. Kunnen wij weer verder gaan
8. Kom pak je laptop maar
9. We fixen t allemaal

  

### 1e couplet:

  

10. Een studie kiezen ik wist het meteen
11. Als informatica is er geen een
12. ik ben nu officieel een Leidsch student
13. zo’n mooie tijd heb ik nog nooit gekend
14. Er is veel bier doorheen gegaan (he he)
15. maar een ding heb ik goed gedaan
16. ‘k werd lid bij syntax, daar zei je tegen mij

  

### Refrein:

  

17. Kom pak je laptop maar
18. Dan gaan we samen programmeren
19. We schrijven alle code
20. Steeds op zoek naar alle bugs
21. Heb jij ze gevonden
22. dan zijn ze verholpen
23. Kunnen wij weer verder gaan
24. Kom pak je laptop maar
25. We fixen t allemaal

  

### 2e couplet:

  

26. Het BSA dat haal ik met gemak
27. Die propedeuse heb ik in m’n zak
28. ik kies een richting en we gaan ervoor
29. ‘tis informatica waar ik thuis hoor
30. De tijd is snel voorbij gegaan (he he)
31. Maar een ding heb ik goed gedaan
32. ‘k werd lid bij Syntax;, daar zei jij tegen mij

  

### Refrein:

  

33. Kom pak je laptop maar
34. Dan gaan we samen programmeren
35. We schrijven alle code
36. Steeds op zoek naar alle bugs
37. Heb jij ze gevonden
38. dan zijn ze verholpen
39. Kunnen wij weer verder gaan
40. Kom pak je laptop maar
41. We fixen t allemaal

  

### Refrein:

  

42. Kom pak je laptop maar
43. Dan gaan we samen programmeren
44. We schrijven alle code
45. Steeds op zoek naar alle bugs
46. Heb jij ze gevonden
47. dan zijn ze verholpen
48. Kunnen wij weer verder gaan
49. Kom pak je laptop maar
50. We fixen t allemaal